白宮：中共喉舌推廣進攻功能組別

白宮都出聲，連登仔信白宮定信所羅門
世界大秩序洗緊牌，企啱邊好重要
一齊企白宮嗰面好唔好

：企白宮嗰邊
：企沈旭輝所羅門劉細良嗰邊
source：

九唔撚搭八

可唔可以講多啲

報導變推廣
咁斷章取義好難唔覺得你係五毛

【新唐人北京時間2020年04月10日訊】美國白宮9日罕見批評官方媒體《美國之音》，稱《美國之音》已經淪為中共的喉舌，替隱瞞疫情的中共做宣傳，甚至用中共政府的假數據製作圖表，與美國死亡數比較。浪費美國納稅人每年2億美元的稅金。

自由時報10日報導，白宮9日在其每日簡報（1600 Daily）以「《美國之音》花你的錢為威權政權代言」為題，指《美國之音》是由美國納稅人資助的全球新聞網路，它每年花費約2億美元向全球人民「講述美國的故事」和「清晰有效介紹美國的政策」，但是《美國之音》經常為美國的對手說話，而不是為美國公民說話。

文中指出，在中共肺炎大流行疫情中也是如此，中共隱瞞疫情，導致這種致命的病毒在全球各地蔓延，記者應該報導事實，但《美國之音》卻放大北京的宣傳強度，它在本週稱中共武漢封城是成功的「典範」，已被世界許多地方仿效，並在推特上貼出中共慶祝封城結束的燈光秀影片。

白宮表示，更糟的是，《美國之音》甚至領先其它美國媒體，用中共政府的統計數據製作圖表，將武漢肺炎的中國與美國死亡數進行比較，但正如情報專家所說，根本無法驗證中共公布數據的準確性。除了中共肺炎的報導之外，《美國之音》還特別報導伊朗外交部長扎裡夫（Mohammad Javad Zarif）的推文，為其宣傳威脅美國內容，以及分享俄羅斯的反美影片。

對此，中國知名民運人士王丹在推特上說，「美國白宮發表正式聲明，斥責美國之音的報導有所偏頗，意指偏向中國（中共）。白宮以這樣的方式指責下屬機構，非常罕見，相當令人震撼。這裡當然有過去的糾葛，但更大的原因應當是現在中美之間圍繞疫情問題的相互指責。中美外交大戰，愈演愈烈。」

《美國之音》成立於1942年2月，是美國政府對外設立和資助的國有非軍事國際廣播宣傳機構，由美國國際媒體署管理，旗下擁有廣播電台與電視台，總部座落在首都華盛頓，設立宗旨之一是「代表美國」。

邊撚度有講功能組別

媒體報導影響社會
靠嘅唔係捏造事實，而係制定議題
制定議題代表報啲咩，唔報啲咩
如果佢唔想你玩功能組別，會唔會揀個咁高說服力嘅民調用？

首先：白宮認為美國之聲為威權代言
然後：美國之聲運用制定議題嘅力量，去鼓吹功能組別
結論：標題

.

有冇美國之聲關於功能組別嘅成篇報道
想睇下佢係咪"鼓吹"緊

第二個source

btw大佬你無睇souce就唔好拉住好無
推得好辛苦

一起底笑而不語

標題黨

樓主個邏輯係

白宮認為VOA做咗A呢件事係幫支共
所以B呢件事就必然都係幫支共

不如講下道理唔好玩誅心論

你信 白宮認為 定 沈旭輝認為
投咗共就唔會翻轉頭，武肺令到VOA投共嘅事實浮面

咁一個投咗共，但無人知嘅媒體
一定會用佢去迷惑對手

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

究竟樓豬係度up 乜9
睇完d source 都完全無講標題既結論

睇20樓

上網見
美國代理人白兵萬歲

ching認錯人

庇護工場呢期停工 樓主冇工番？

講道理好唔好

功能組別嗰幾個字係邊？
語文同推理能力令人佩服

你都九唔撚搭八 冇邏輯 點講道理 自己檢討下先啦

你喜

你呢班撚屌一直都係想人討論進唔進攻功能組別，而等人無時間籌備登記工作。功能組別公司票登記得番2星期，而家仲同你班友講道理就中哂計，浪費時間

仲講功能組別攻唔攻,哩幾日已經有紅底叫我幫手搞工會搶選委票,你咪唔撚好攻唔好做囉,中共一定想你地搶位坐啦

中計黨
討論區唔比討論嘅
討論就浪費時間，你同保皇黨舉手機器有咩分別

樓主個邏輯係

首先（甲）
白宮認為VOA做咗A呢件事係幫支共
所以B呢件事就必然都係幫支共

然後（乙）

因為VOA係眾多支持B呢件事嘅一個entity
所以其他咁啱有相同理念，都支持B呢件事嘅entity都就會因為（甲）呢個前設，而全部被打成投共

WTF？你當美國係支共邏輯？

講咩

你覺得係到講果啲人係有得登記公司票既人？

見佢自推，禁題黨又九唔搭八都睇得出佢係on9

美國之聲運用制定議題嘅力量，去鼓吹功能組別

邊撚到有講呢樣野呀弱智？

選委係特首喎

我無講過（乙）喎
我係話中共鼓吹功能組別咋喎

都可能有啲嘅

見你字都唔識打都知係on9

學你整一段先

台湾将捐赠一百万片口罩给东南亚国家
白宮都出聲，連登仔信白宮定信台灣
世界大秩序洗緊牌，企啱邊好重要
一齊企白宮嗰面好唔好

：企白宮嗰邊
：企台灣嗰邊
source：

首先：白宮認為美國之聲為威權代言
然後：美國之聲運用制定議題嘅力量，去鼓吹台灣口罩外交
結論：白宮：中共喉舌推廣台灣口罩外交

最後結論:
你一係on9一係五毛

黨媒真係將台灣送口罩講到強國送口罩架

「你信 白宮認為 定 沈旭輝認為
投咗共就唔會翻轉頭，武肺令到VOA投共嘅事實浮面」

？？？？？？？？？？？

你係咪要美國逐步逐步教你行先識行路

Hence彭斯接見建制2.0

thus彭斯=中共

拉

唔係話唔啱嘅，不過啲邏輯轉接到咁就會搞到論證力道好薄弱，一嚟人哋難明，二嚟都可以被人話冇直接關係而推論無效，anyway我get到你係想話因為美國之音被中共控制咗（本文），所以美國之音所有鼓吹嘅嘢都唔值得相信，所以進攻功能組別係伏，right？

你知唔知事實同民調有咩分別
事實無得捏造，發生咗，仲要同美國有關，好難唔報
民調有千千萬萬個，你揀邊個已經反映咗你嘅立場

你自己語癌兼ff 又屌人
你自己都表達唔到兼無理據
弱智既就唔好出黎獻世啦

想講咩

又未到所有嘢都唔可信
只係喺啲有爭議嘅議題會歸邊啫
好似hk01咁

邊到語癌你咪駁囉
喺到人身功擊唔會幫到件事

Push

痴線

咪就係囉,慢人幾多拍啊,人地搞緊成年後既野我地仲講緊玩唔玩,想笑死人咩

蘋果
【武漢肺炎】華府斥「美國之音」淪中國喉舌 不滿對比圖揭白宮抗疫表現差
19小時前

這張對比圖可能是白宮公開斥責「美國之音」的導火線。
(互聯網)

美國白宮9日罕有對官方媒體「美國之音」大加批評，斥責對方淪為中國喉舌，浪費納稅人大筆稅金，卻沒有向全球說好「美國故事」。

白宮在每日提供簡報的「1600 Daily」網站，以「『美國之音』花你的錢為威權政權代言」為題，開篇即重炮批評對方，每年花納稅人約2億美元，責任是向全球講述美國的故事，以及「清晰有效介紹美國的政策」，但是《美國之音》經常為美國的對手說話，而不是為其公民說話。

文章指，在武漢肺炎大流行，美國的抗疫行動備受指摘之際，白宮認為「美國之音」卻在幫中國做宣傳，它在本周稱中國武漢封城是成功的「典範」，已被世界許多地方仿效，並在推特上貼出中共慶祝封城結束的燈光秀影片。

而最令白宮不滿的，是「美國之音」在報道武漢肺炎死亡個案時，使用中國的疫情統計數據製作了一張對比圖，與美國的死亡數字作比較。簡報指，根據情報專家意見，根本無法驗證中共公布數據的準確性。

由於4月1日起，美國的死亡病例已超越中國，估計是這張對比圖激怒白宮的原因。

此外，白宮又投訴「美國之音」，特別報道了伊朗外交部長扎里夫在Twitter上威脅美國的帖文，認為是幫伊朗宣傳。

簡報強調，「美國之音」的方針應是代表美國，而其在二戰期間成立以來，一直在全世界推廣自由民主，但現在卻進行相反宣傳，「而你繳納的稅款正在為此買單」。

對此，中國知名民運人士王丹在Twitter上說，「美國白宮發表正式聲明，斥責『美國之音』的報道有所偏頗，意指偏向中國。白宮以這樣的方式指責下屬機構，非常罕見，相當令人震撼。這裏當然有過去的糾葛，但更大的原因應當是現在中美之間圍繞疫情問題的相互指責。中美外交大戰，愈演愈烈。」

新京報網/綜合報道

-----------------------------
App內1-Click訂閱《蘋果動新聞》
按此了解更多
-----------------------------
【78頁電子書●你不能不知的毛澤東】
老毛秘史和他的女人們 熟讀紅色抗爭策略
一按即睇︰

再拉

你講緊乜呀 1999

人哋講緊人大添，你跟唔跟

唔準抵毁美國代理人白兵

滑坡 拉

睇20樓
前設A：VOA投共
前設B：VOA鼓吹功能組別

結論：功能組別係伏

中國想影響美國選總統添,下次拜登嬴咗你地就求神拜佛等隻共諜打救

Up乜撚嘢呀你

人哋玩緊咩你就玩
你咪就係比佢控制住

咪講左你完全 0 證據support 你既論點

你根本無任何內容
等於你係份試卷度淨係畫左d 唔關事既公仔
然後叫老師講你錯係邊，錯左d 咩？

咪咁痴線啦弱智仔

ON9

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

唔玩泥漿摔角啦 大家溝通唔到
一味係到屌人

唔啱聽就拉真係唔怪得人哋話你哋連衛兵